各位巴打 小弟想問下申請中銀信用卡

白紙乜都唔清楚

當呢度銀行？

好